第一次買notebook求推介

主要上網 睇片 為主 唔會打機 同出街 畢直5k 左右，求推介

Amazon asus vivobook 15

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用 企係度都表達緊訴求

ipad

5k ipad